用開中銀 考慮咁轉獅子 恆生 渣打 請問邊間做活期 賣買外幣改較好

用開中銀 考慮咁轉獅子 恆生 渣打 請問邊間做活期 賣買外幣改較好

同問

別把自己的錢送給中資對付自己

因為平時去開旅遊會經常換外幣

我用恆生

恒生有外幣提款機，我覺我唔錯，恒生外幣個rate 我覺得可以接受

美資戶口。去袁彌明fb睇

渣打幾好 匯豐就最貴

活期馬拉松 渣打